想收中一至中六數學書

想收 OXFORD同埋LONGMAN中一至中六既數學書 中英不拘
感激不盡

收書佬

拎黎RETAKE用

pish 已收LONGMAN中四至中六

初中收嚟托柒呀
咁撚簡單

有幾個TOPIC唔係好記得 睇書清楚D

cls
算啦，勸你都係咪retake

Longman 6B 書 + PP 已經好夠

dse要考初中野咩?

要
如factorization, rounding off / down / up ...

買雞精書好過啦

on9仔一讀完就賣晒d書 宜家retake要買返

PISH 順手幫FD收埋M1書

F3 New Trend Mathematics 中大出版社 英文版 要唔要?

唔洗唔該

pish